想同所有想加入政府既人講聲

屌你地老母 你地究竟有冇尊嚴 有冇骨氣？
係呀 政府薪高糧準 多數準時收工 福利比唔上以前 但都算幾好
咁又點撚樣？真係好做到可以忘記政府點打壓示威者？忘記7警暗角打人？忘記點撚樣濫用司法覆核去DQ議員？
為左果d少少恩惠而加入腐敗到不堪既政府 你對唔對得住自己既良心？對唔對得住你後代？（假設你有後代）
做人最梗要唔係有磚頭 係有膊頭 唔該果d日想夜想都想入政府果d人 好好反省一下 骨氣同尊嚴 係咪真係值得為左份政府工而冇晒

社會迫人啊大佬

可能係玩滲透呢？
雖然都好難 要做到好高位先有啲機

個政府就係特登整到生活迫人,等你地無暇反抗

Agger

冇骨氣冇尊嚴
講完

有無錢呀…無錢學咩人講骨氣…我都想做政府工

同意

唔通做消防救火，做醫生救人都唔俾？

政府工薪高糧準 準時收工
咁仲有更多空間參與社運
佔領個排 公司班年青人晩晩訓金鐘 朝早去灣仔返工
中低級公務員政治中立 上司更加唔會過問同事政治立場
至少呢班人既概念係 返工就係返工 唔係賣身 放工後做自己想做既野 唔會俾返工困住

利申 政府n仔

agger 唔係做警犬就ok

你地唔做到時就大把支那新移民做
到時仲仆街

無錢講咩理想

有錢有地位就有女有物質

樓主呢d戇尻仔

If you can't beat it......

講得呢啲究竟幾撚多人係有料但唔入
定根本入都入唔到
再抬高話自己因不屑放棄尊嚴而唔入

你個標準set 到咁高，玩死係你自己

補充除非黑警姐，其他有咩問題

Sorry 見到隔離post係到推介inspector intern真係火都黎埋

做緊唔覺有咩問題，感覺良好

冇錯 好撚憎警犬 屌佢老母死全家
利申:政府返緊

喺政府做同反政府有咩衝突？
黑警死全家

留名

係香港無錢講咩骨氣尊嚴 無人會睇得起你

喂大佬，做政府有咩問題，你將來建國靠鍵盤？無政治人才你可以清算邊啲焗腸？

利申：學生，無報政府工

做政府既一樣好多黃絲
你估全政府得黑警既咩
大部份人都低微到根本無影響力
份工又同大是大非野無啦更
咪又係打份工

利申
工程界
檯頭仲貼住我要真普選